點解啲廢老攞起電話要等佢響幾十秒先聽？

通常重要攞高副老花眼鏡，慢慢睇吓邊個打嚟先

show off 下潮流鈴聲

鈴聲太好聽

見到電話號碼係唔識嘅，當下意識係唔撚聽
但係唔係直接拒聽，係要擺喺到等對家cut線
最後咪又係死死氣聽

屋企兩老係咁，唔知咩logic

扮忙

睇吓係咪打錯同係咪call center